頭先落街買飯有人問我騰訊香港總部在那？

我才不知道
大家知道在那裡嗎？

我唔知道

有總部係香港架？聽都未聽過

TENCENT HOLDINGS LIMITED 騰訊控股有限公司
騰訊控股有限公司（「本公司」）董事會宣佈，自2012年5月1日起，本公司之香港主. 要營業地點將更改為香港灣仔皇后大道東1號太古廣場三座29樓。 承董事會命. 馬化騰.

office就有

TEN-CENT
簡稱一毛

禮賓府